
\medskip

Cet exercice est un questionnaire à choix multiples (QCM).

\textbf{Aucune justification n'est demandée}.

Pour chaque question, trois réponses (A, B et C) sont proposées.

\textbf{Une seule réponse est exacte.}

Recopier sur la copie le numéro de la question et la réponse choisie.

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|m{3.4cm}|m{3cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
\multicolumn{2}{|m{6.4cm}|}{}&Réponse A & Réponse B & Réponse C \\ \hline
\multicolumn{2}{|m{6.4cm}|}{\textbf{Question 1}

Quelle est l'écriture scientifique de \np{13420} ?} &
$1,342 \times 10^{-4}$ & $1,342 \times 10^4$ & $\np{1342} \times 10^1$\\ \hline
\multicolumn{2}{|m{6.4cm}|}{\textbf{Question 2}

On a relevé, en mètres, les onze meilleures performances du lancer de marteau chez les hommes: 

85,14~;~85,14~;~85,20~;~85,60~;~85,68~;~85,74~;

86,04~;~86,34~;~86,51~;~86,66~;~86,74.

Quelle est la médiane de cette série ?}&85,74&85,86&85,89\\ \hline

\multirow{2}{3.2cm}{\psset{unit=0.8cm}
\begin{pspicture}(-2.2,-2.4)(2.2,2.4)
\pscircle(0,0){2.1}
\def\ange{\pspolygon(0;0)(1.6;0)(2.1;11.25)(1.6;22.5)}
\multido{\n=0.0+22.5}{16}{\rput{\n}(0;0){\ange}}
\psline[linewidth=1.25pt](2.3;112.5)(2.3;292.5)\uput[ur](2.3;115){\small $(d)$}
\pspolygon[fillstyle=solid,fillcolor=lightgray](0;0)(1.6;157.5)(2.1;168.75)(1.6;180)
\multido{\n=1+1,\na=146.25+-22.50}{15}{\rput(1.2;\na){\footnotesize \n}}
\end{pspicture}}&\textbf{Question 3} 
Quelle est l'image du motif gris par la symétrie d'axe $(d)$ ?&Le motif 8&Le motif 15&Le motif 5
\vspace{1cm} \\ \cline{2-5}
&\textbf{Question 4} 
Quelle est l'image du motif gris par la rotation de centre O et d'angle $90\degres$ dans le sens antihoraire ?&Le motif 4&Le motif 12&Le motif 13 \vspace{1cm}\\ \hline
\multirow{2}{3.2cm}{\psset{xunit=0.5cm,yunit=0.35cm,arrowsize=2pt 3}
\begin{pspicture*}(-1.9,-2.9)(4,6)
\psgrid[gridlabels=0pt,subgriddiv=1,gridwidth=0.15pt]
\psaxes[linewidth=1.25pt, labelsep=1pt, labelFontSize=\scriptstyle]{->}(0,0)(-1.9,-2.9)(4,6)
\psplot[plotpoints=500,linewidth=1.25pt]{-2}{4}{4 2 x mul sub}
\uput[dl](2.9,-1.3){\small $(d)$}
\end{pspicture*}}&\textbf{Question 5} 

Quelle est l'image de 2 par la fonction $f$ ? &0&1&4 \vspace{1cm} \\ \cline{2-5}
&\textbf{Question 6}

Quel est le coefficient directeur de la droite $(d)$ ?&2 &$-0,5$&$- 2$ \vspace{1cm} \\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}


\bigskip

